[選項] 互動 Visual Novel

前言：最近日日 home office 無所事事，想去整隻 Visual Novel 嚟過下時間。不過當然唔係為賺錢 ( 一嚟自知冇技術、二嚟冇咁天真) 只算係「個人興趣」襯住肺炎期唔知幾時完，係連登出Post 當互動故分享，順便借大家意見睇下d 選擇路線可以點發展落去

加甜 最好甜到糖尿果隻

廢話唔多講喇。開始遊戲 (故事)

先設定一下世界觀：虛構地球，係一個類似日本又有點香港風格既城市。主人翁係一位大約 22歲既女生。是位剛就業第一次教書既習實 Miss...

第一章：實習老師

「呼... 新的一天開始了！」
「今天是上班的第一天，快一點起床準備吧！」

選項 A：太累了，不如多睡一會兒吧？
選項 B：第一天不能遲到呢！立即起床吧！

加甜可以，不過糖尿就有點難度

A

選項 A：太累了，不如多睡一會兒吧？

「天啊！竟然睡過頭！」
「今天還是第一天習實的日子呢！」
「要趕快出門了！」

選項：請設定女主角名字？ （三中文字）

「呼，終於趕到了。還差五分鐘就要遲到呢！」
「可是哪裡才是教職員室呢？」

這時候一位中學生路過....「大姐姐妳好！請問有什麼需要幫忙嗎？」

「啊？同學仔你好！我想請問一下，這校的職員室是在哪？」
「哦，妳從這樓梯上二樓，之後左轉再直行就會看到的了。」學生禮貌地回答說。

「原來這樣，真的謝謝你！」

「這裡就是二樓了。」
「然後轉左，再直行.... !? 哦！應就是前面這間吧！」
「打擾了！啊，請問一下....」

「哦，妳好！請問有什麼可以幫到妳？」此時一位大約三十歲的女教師回應說。」

「不好意思！我是新來的見習老師，今天是第一天上班！」
「老師妳好！請來這邊填寫一些資料丫。」女教師繼續說。

「這些就可以了對嗎？」
「嗯，這樣就可以了。」
「對了，我來自介紹一下，我姓翁。妳叫我 Miss 翁就可。」
「這所高中主要只有兩級，就是中四跟中五班。」
「新老師妳所負責的是代替我出任四A班的班主任。」

翁老師繼續說道... 「如妳所見，因為快要放產假，所以將由新老師妳代課。」

「不過也像妳所見，這所學校的教師跟員工人數本來就不多，餘下的都是些年長前輩們。故此我們每人負責的學科也比正常要多。我剛看過妳的資料，可能連美術跟體育科也需要老師妳教授丫。」

「嗯嗯，原來這樣。」

這時第一課堂的鈴聲響起... 「呀，八點正了。我順道帶新老師妳去班房吧。」

「好的，麻煩妳 Miss 翁。」
「對了，我留意到這所學校都沒女學生？」
「對的，雖然這校表面說是男女校。但由於長期收生問題，甚本上所有學生都是男生。跟一間男校沒太大分別。」

（話說女主角名字是由玩家/讀者設定，但未有人提議咁我自己亂改個先好了 叫呂小美啦！）

「這裡就是4A 班的班房。」翁老師介紹說。
「呂老師妳先在門口稍等，我先進去跟學生們簡單解說一下情況。一會兒再叫妳後才正式進來授課好嗎？」

「好的，麻煩妳了Miss 翁。」

過了好一會兒後，課室裡傳來翁老師的呼喚「Miss 呂，妳可以進來了！」

課室門一開，新老師走進了 4A 班房.... 大家的目光都注視著這位新代課老師身上！

學生A：「哇，你們看！這位就是新班主任丫！？」
學生B：「哦哦！細仔看這 Miss 的外表也算好看吧？」
學生C：「不止呢！你們看！她身材好像也很豐滿丫！」

（應承二樓開始加甜吧 ）

「大家好！我是新來的見習老師，名字叫『呂小美』。請各位同學仔以後多多關照！」

翁老師說：「好了，如我剛才所說，由今天起就由 Miss 呂代替我上課。你們要乖乖聽新老師的話喲！這裡就交給妳了。」之後翁老師離開班房返回職員室去。

「各位如有什麼問題，都歡迎發問喲？」

學生A：「老師！妳今年多少碎？」

「如果計將到的生日，老師今年便是 23歲。」

學生B：「Miss 呂！妳的三圍是多少呢？」

「哎呀！？怎麼突然就問這種問題！？」

「因大家都覺得Miss 妳身材很突出！所以好奇妳三圍是多少嘛！」 學生B回答說。「對呀！對呀！老師快說我們知道啦！」其餘學生也加入起哄。

「這種私人問題，老師不方便回答....」

學生C：「但Miss 妳剛才才說有什麼都可隨便發問嘛！妳為人師表不會反口吧？」

選項A：不回答
選項B：老實回答

(冇人選只好 default )

這時候班長站起身向全班大聲說：「喂！好停了！你們不要再欺負老師了！」

學生A：「哇，班長大人又出來扮正義使者了！」
學生B：「對啦，又想當騎士做 white knight!?」

「大家安靜！請不要再吵了。都快八時十分，還是開始上課吧？請大家帶開課本第五頁....」

三節的課堂已完結，到了小息時候在走廊上....

王小勤：「是大雄、阿福跟技安嗎？你們找我有什麼事？」

曾阿福：「班長，如果不是你的原故，我們早就問到新來Miss 的三圍數字了！」
趙技安：「對呀！都是因你懶紳士！阻頭阻勢！」
張大雄：「呀.. 呀，不如大家算吧？班長也不是有心的。」

正當四人開始吵架時，呂老師剛好從課室出來....

「班長同學，可以幫老師拿這些教材回職員室嗎？」
「好的，我來幫老師妳吧！」王答道。

「今早在課室裡，謝謝王同學出手相助呢！」
「不然老師也不知道怎樣回答他們的問題好了。」
「Miss 呂妳過獎了！我只是埶行班長的責任。」王回答說。
「嘻，老師最喜歡你這種乖學生。」
「他們才中四，只是十六歲的中學生，真不明白腦中為何只顧想著色色的事情？」

「我想是因Miss 呂妳外表太漂亮？大家正值是青春期，對異性總是會比較多注意吧！」

「哦？這麼說那麼連班長仔，你也有注視老師的身體對嗎？」

Lm

開新post